七公幾時入黎呀

尾企上網壊左， 手機數據爆晒
回埋呢句唔回啦

笠水手法層出不窮

重溫未

爆閘啦喂

等緊你

屌你同世清有咩分別

世清再on9啲

咪25啦

綠帽！

洪七公（笠水）

你笑人笠水牙？

世清永遠勇武

唔識寫淆字

水泡！